外母好夠薑，竟然開我18萬禮金

我戶口加埋一萬8都冇呀屌

咩年代仲賣女，告佢人口販賣呀

大你姐 大番佢

無錢學咩人結婚

叫你老婆同佢傾下囉
咩野年代呀 仲咁大咬

滾大佢個女個肚
要佢老母貼埋大床

18萬都冇你結咩婚

呢個post咁齊人嘅
肥絲，五十肩，五毛

應該開幾多

ptgf都冇咁貴

無錢學人結婚？

Btw

拖多幾年

等條女貶值囉

係咪包埋外國戶籍 幫你移民
如果係 18萬抵呀 我幫你埋佢單

當年外母開13萬8
我話佢知你個女而家大咗肚
埋單13800

你拎份佢個女嘅驗孕報告佢睇睇

佢貼比你？

霸氣

中出之後等收返錢

條女咩質素先

唔問
直接畀你想畀既銀碼佢

計左酒席未....一陣酒席囉多你十席...

開天殺價落地還錢嘛,一口價最多萬八,聽日開始每日減一千

一定有得傾，又唔係做生意，但一定要你條女幫手傾

其實幾錢先係合理

包唔包埋屌外母先

depend on 條囡咩質素

一萬七囉

唔使錢先合理

3萬8千8百8十8

聽過
38000
18000
8888
話68000其實老婆拎左3萬出黎夾

18萬

係咪有兄弟未結婚果D?
呢D好興賣女用筆錢貼個仔結婚,一定大咬

18萬真係痴左線

屌埋外母要收番錢喇

聽過
38000 or 68000
之後外母會回番禮

同佢講18萬濕濕碎啦，我俾咗幾億你個女啊，幾個月後就收到㗎啦

大下你姐 你敢話比佢轉過頭都唔敢收

呀媽之前話俾我知禮金要6萬8，我估正常掛
點都冇理由18萬嘅，不過你戶口二萬蚊都冇係結咩婚

同佢講咁貴唔結了

得萬八學咩人結婚？

同條女講等多10年先
原因儲禮金

我2年前 68,888，無擺酒

你條女咩年紀先, 娶十八廿二, 預左對家開大口啦

一係先中出...

慘
有無叫女人探下口風

通常都係形式黎 收完比轉頭買返金器或者比返個女
但咁大條數 唔返比你就中大伏

抵比

我2年前都係68888，不過外母回返8888比我

十八萬真係痴撚線
叫你未來老婆同未來外母傾下啦

Btw,非華人文化社會例如歐美等地方有無類似禮金嘅野 ？

話咁唔結住算

18萬都比唔起 想我個女跟你捱窮

18萬
娶埋你呀外母

酒席佢包，人情男家自己袋，女家比番佢袋。
咁就差唔多

無18萬想同人地個女結婚
連萬八都無?!
咁的確好需要思考下你日後點樣可以照顧到自己個女
呢個想法非常正常亦正確

真, 識人搞大左個女之後, 外家口氣唔同哂, 禁住佢地完全

有咩不滿就話唔結算, 禮金又隨意, 跟住又話BB出世冇地方住WOR, 出入又唔方便
車同樓都一次過買埋 最緊要個女有人埋單

18萬 bytecoin 就可能有

根本就賣女

18萬唔洗再比家用就抵

嘩屌萬八都冇學人結婚
唔好撚累人啦

肩哥經驗老到

禮金最盡俾3萬8 多都拜鳩拜
18萬我都俾得起 唔關俾唔俾得起事
係如果你要我一次過俾咁多
預咗我買斷你個女 以後唔會孝敬你
俾3萬八見面我都會俾錢你當零用

安信兄弟
promise易借易還

俾你發現左 唔講唔覺

同外母講當係賣女係比囉
比左以後條女就唔好再同外家聯絡

好老婆

直接除褲屌外母 母女丼

佢老母話啲錢都係用來買返啲金鏈俾我喎

不如有能力啲先結 你有家底就另計

大佢 話你條女大肚

大多佢一百萬,加瑞士銀行本票,你外母偷雞多

無擺酒已羸, 好過做場戲

揼大你條女個肚，外母俾番18萬你

貼埋地方俾你住 咁外家都要有米先做到

你話唔撚洗喇
我唔係nigger唔戴金鏈唔rap

肥閪又出嚟柒

水魚底
呢d咁大咬既襯家
你驚以後唔會比佢咬？

18萬包埋擺酒，洞蜜月就扺la

入贅, 咬返佢30萬

外母開得咁嘅價，樓主條女一定好撚正

不要再說了

依家係你個女想結, 我麻麻地, 你回返18萬8我可以考慮下, 仲有酒席個訂你比, 唔得就算

我比10萬，不過只擺幾圍酒席，佢地比

中學生都唔會冇1萬8啦，假膠？

想買自己去揀
使撚佢

成班窮撚出哂黎

通常聽係用禮金買番金器比番個女
不過應該大把阿媽係收起自用

同佢講：
外母，我想留返D奶粉錢比阿B(摸住女友個肚講)
叫佢貼返你18萬都得

兩個月糧咪豪俾佢囉

問你外母係咪想要燒果隻？提早燒俾佢

18萬好出奇?

我家姐結婚 我都收到2皮舅仔鞋利是

雖然18萬係貪咗啲
但睇到樓主話戶口連1萬8都無

Women know ur place
女人只係一個物件

你以為屌人個女唔駛付出代價呀

身家萬8蚊都無同人求婚？ 買鑽戒+搵律師註冊都唔夠啦

我3年前10萬8，回返兩萬，講真打埋金器咪又係俾返個女

同外母講依家比幾億你，快啲擘大口接住啦

張愛玲：「結婚若是為了維持生計，那婚姻就是長期賣淫。」

樓主一係拎18萬去叫雞
一係簽約 違約金俾一半身家
做人做狗自己揀

當初表哥結婚，帶埋條女返鄉下
開價八十萬禮金
第二日比人趕走

大不了唔結囉睇下邊個笑到最後

我老竇開50萬
我即刻好嬲問佢嫁女定賣女

leon

一萬八夠膽學人結婚

問佢 我邊忽值咁多?

老豆：唔知 試下就知

其實18萬我都覺得冇咩問題
問題係我冇錢
所以諗住問外母度住40萬周轉一下
再俾20萬禮金過佢
我都仲有20萬可以擺酒
風風光光咁

恭喜樓主埋單

禮金 = 賣女
女權人士如果爭取男女平等
應該贊成廢除禮金

粉絲團

點解唔敢？

18000都肯嫁俾我，我更要好好珍惜她

18萬好多咩？你買架車都講緊50-60起步啦，個車位平平地都要成球啦，咁禮金淨係諗住俾萬零蚊？

之後你就大把說話聽

無錢都呃到條女肯同你結婚

係你勁定條女蠢撚過豬西

有單新聞話俾禮金講價講講下打鳩個外母
有無巴打記得

比左先好叫外母阿

連登仔好多都好有貨

唔好結 分手
其實呢個年代根本女人都唔稀罕嫁你
又要aa又要做你工人
結婚根本得男人著數
洗小小錢又唔制 咁咪唔好結

滾大你老母個肚先

18萬比左外母
仲點擺酒行禮堂同影相呀
先小人後君子啦

正常有做野有草錢習慣
又唔係太細個
點會連20萬都無
大洗港男

我聽過最on9既係六十萬

我覺得唔畀先係合理

同佢講，咁你等下啦

樣樣都要錢
去影相 註冊 搵人hold場
搵牧師見證 擺喜酒 行禮堂book場
全部都係錢
禮金開咁貴咁其實可以裸婚
Btw38888

兩個月人工先合理

18萬買條長紅好過啦

收吓風睇吓外母會唔會有龍鳳呃，有既話比幾萬佢，佢都係做嫁妝比返你，無理由要人貼錢比個囡你既

正常黎講，你冇家底，普通上班族，點會開你18萬呀？

哩樣又真…你企硬$180000就叫個女一齊捱…過時過節唔好諗住有得見…

你自己冇錢學咩人結婚

俾完18萬，結左婚後係咪女方唔洗俾家用方？

係既話你有SO

點解習俗有禮金，因為以前女人嫁出去係好似買斷咁

男家攞左人地一個勞動力，要俾返禮金我覺得FAIR

但收完禮金又要俾家用，麻煩你代我講埋DKLM啦

岩呀
俾完禮金 有咩生養死葬唔好要個外嫁女出錢 有身家分既一樣唔要你既 大家清清楚楚
夾埋呢個post同外嫁女分身家post好好睇

買一手700, 叫佢幾廿年後拎

齊你老母

越有錢先越要計

真係唔計先係窮鬼，因為都無咩好計

唔好娶新移民做老婆咪得囉

成日都好撚嬲做乜要比錢你買金器果d比我未來老婆，中間又要比周生生周大福食你錢 幾萬蚊都無所謂，比成10萬去買金器真係on9

外母既意思 十八萬都冇學咩人結婚啊？ 唔想你娶佢個女

唔計錢啦
咁外母心意上係咪應該 送返層樓比個女做嫁妝

佢老母嗰女嗰閪鑲金架

有錢代表係真理既話，就唔會咁多人對蝗蟲反感

如果樓主係有錢，佢外母就唔係開佢18萬啦

諗野宏觀D，你有錢唔代表人人有錢，有錢都唔代表你既意見係真理

下星期要返學架喇，做晒功課先上連登啦

你問佢，知唔知18萬可以屌到幾多隻雞呀？外母你都唔撚化

你點解要結婚？

18萬佢重要唔要你酒席先
其實禮金呢啲冇準則

我結婚個時我老公一蚊都唔洗比

揀個平d先至结

唔好結囉
拖落去
一係分手
一係接受你開嘅offer
而家你係嫁女
我錫你個女唔代表我要照埋你架
我直接俾錢你個女
佢孝順嘅咪俾多啲家用你囉

條女值唔值先？

有錢人上連登

信果個都ON撚9啦

搞大埋，俾返180萬你做首期都得

傻豬黎既 做得人老婆緊係要幫老公慳番筆錢，係我禁住自己老母唔擺酒唔比禮金。

無知一問，攞 酒席係玩法？即係點

直接講唔夠錢囉 分期得唔得

請善用起底功能

我一月嘅時候同女友求咗婚，但佢阿媽唔鍾意我，都開咗廿萬禮金，我哋好唔開心，但始終都係父母，經過一個月努力再同佢溝通之後，佢阿媽終於都接受，但係禮金未傾好，不過我女友就表達過我哋無可能畀到廿萬架喇，盡儲畀佢。

前晚我女友偷聽到佢父母對話，佢阿爸話佢阿媽又要拎酒席又拎廿萬禮金有啲過份，佢阿媽就話廿萬都係當時求其講下啫，為難下我哋，睇下我哋點回應，根本唔係想拎我哋條命，我哋依家輕鬆咗好多。

希望樓主都順利渡過

唔明呢個世代仲玩咩結婚，搵條女都係為咗屌閪啫，你地咁撚窮都唔預買樓生仔架啦，結黎玩吓為咗離婚呀？都on撚79

我阿哥舊年比10萬，佢老婆嗰邊回20萬外加金飾比我阿哥

18萬買斷，以後唔準見外家
Deal?

18萬算幾多

快啲拎個處出去賣啦 等到老處就唔值錢

你呀嫂有無妹妹

試下個關係會唔會因為錢銀而反目，又或者觀察吓兩個點一齊解決問題，我覺得呢個方法非常好

如果條女個邊係有錢既18萬就爽快比，佢會回封大既。如果窮撚黎既咪講下價囉

算啦 你連$18000都無
仲講乜鳩

小你老母三 二奶呀

嚫仔南出18萬!

同佢講。我自己買返 禮金都唔撚洗比

買啲豬二繩過你咋

隔離個結婚洗錢POST見到呢句野 你參考下

"無俾禮金，講明如果俾左禮金以後打佢個女佢地唔可以出聲"

中出兩母女

樓主1 萬8 都無就唔好害人啦

軟飯正

我唔擺酒 冇影結婚相（唔知將來補唔補影） 唔搞party 就咁簽紙 條女冇大肚 廿幾歲
外母開6萬 o唔ok？

識個FRD差D因為禮金同條女分手,
條女老母好似開20萬,
跟住條仔話我賣埋丁權都冇20萬, 點俾
條女老母就話咁你賣左丁權幾多就幾多。
條仔就話其他地方唔洗用錢?
條女外母話咁不如用淨幾多就俾幾多

結果好似係咁易俾左8000, 因為條仔用到盡。

最後聽番個FRD講, 好似係外母撚鳩條仔, 無諗過大收禮金, 係想個女結婚唔想就住就住洗。

有18萬就要比哂18萬外母？

比哂佢唔方唔照顧到佢個女喇

咁直頭係賣女喎

條女唔識反抗？

下 6萬咋喎, 又唔係60萬

屌你咩都唔搞, 6萬都唔肯俾?!

條女話唔想擺酒 女家又唔要求
但外母一定會買金器比返個女

中出大肚就解決問題
未大肚結唔結都冇乜所謂,做咩要咁傻豬

器係器肯比 一定比 問下姐

唔係唔肯比

真係講下，你俾硬

睇下用黎做咩啦
6萬用黎買結婚用既野 買手飾比個女
你錫條女既呢D野就冇乜問題
但係比外母袋落袋就等同賣女
咁就要講到明自此極少來往唔比家用

係買足既其實抵畀
因為擺酒同埋其他野加埋都唔只6萬

佢會買龍鳳鐲比個女 同買金鏈比我

咁酒席男家出
如果女家要10圍
1萬蚊圍都10萬
通常女家要多圍咪少啲禮金

小你老母臭三

18 萬禮金算好少
樓主你又冇樓冇積蓄
外母收多D禮金都係幫個女儲住
同埋要個女人以後服侍你唔洗付出架
無條件就唔好學人結婚 又冇男人氣度
癈事害咗個女仔成世既幸福

你媽細個幫你儲果利士有冇畀返你 ?

港女？
有樓有積蓄 唔洗比？
到時外母又話 咁有錢 都唔拎18萬出黎 咁小器
個女實無幸福

根本結婚係兩個人既事
將來都係兩公婆 生活

覺得嫁唔嫁得過 係個女仔決定 而唔係禮金

俾幾圍人情佢咪算 18萬佢俾你做首期呀

6萬都唔夠買金器
你執到啦
樓上講賣女既巴打，應該唔知金價

想知鬼佬俾開幾多禮金

18萬都冇

當你講真,

洗撚理佢咩, 留返18萬過2人世界 / 旅行好過~

肩哥係識玩既😏

係處女+第日唔比家用都ok

韓國係女家畀禮金男家

香港結婚滿21都唔需要家長同意
所以香港都唔需要畀

我未來外母話最緊要要簽左紙先，禮金果D少事
結左婚多就無得兩百個比我地買樓比首期

我想問你點解得出香港男人無用既結論啫

外母都算合理咁
仲要女家家境中下 我家境幾好
咁都唔湯我
同佢家姐果陣結婚一樣價就算
但佢家姐結婚已經3字頭 擺酒男家出哂
我唔洗擺酒真係一身輕

老老實實
乜都唔洗搞
6萬仲會打返金畀你
其實係制得過

多謝外母

直頭正
幾多男人羨慕

我呀媽話當年結婚呀婆開30萬
但講緊係30年前
之後我呀媽幾兄弟姊妹同呀婆講數講左勁耐
最後傾到3萬
但個時黎講 3萬都好甘

唔係話你唔敢結
或者你咁窮 個女仔都肯嫁畀你
而係 戶口得嗰1萬8結婚
買得結婚戒指好 定擺酒好？
你外母要得禮金 就預咗要埋擺酒
你嗰1萬8 打算用喺邊？

傻hi，改左禮金文化咪得

窮人生仔結婚正仆街

又唔係處。又唔無好似古代咁離家。做乜要比禮金先

題外話
而家啲女仔好醒，唔會咁易被人搞大肚
正經女仔都怕自己身價跌
而且佢地老母老豆分分鐘都係咁樣奉子成婚
呢招幾十年前就得
而家寧願單親都唔受男家要挾啦

每日得$5零用錢

同外母講:你壽酒睇怕都要去赤柱擺啦 !

愈黎愈覺得佢假膠 得萬八講結婚
一係mk仔 一係搞大左個肚
得萬八自己都養唔起講咩結婚

畀陰司紙？

講傳統女人本來就係賎 但你班女人就要男女平等
一講到錢你班女人就學人講返傳統
講傳統比完禮金 女人要返外家都要問準男人你又係咪要跟住做?

都唔係咁講，嗌人工嗰陣都會叫男女平等，同工同酬。

重點唔係我有18000定有18萬
而係十八萬真係好撚多

俾十八萬感覺就好似個春袋俾外母踢左一腳咁撚痛
明唔明？

還價啦師傅
18萬真係諗得太多

換女朋友
你唔係閃婚咩？
一月先話中意左個女仔

18萬都冇竟然就想娶港女 人唔笑狗都吠啦

上年十二月先做爸爸，半個月離婚然後一月鍾意條新女

放心，一定會話個account係share嘅，同三四條友share用

3期糧走唔甩，睇你搵幾多

習俗來講女係蝕本貨

貼錢送都偷笑

屌你老味
唔食唔住都要用3個月人工

18萬呀！18萬呀！ 樓主外母出18萬呀

鬼佬表示 what 7 is 禮金

18萬....零一百吖

小多土係你?

同佢講呢度8888攞個好意頭
唔撚要嘅話就唔撚結婚
想賣女搵第二條女魚啦

當年結婚俾咗2萬外母咋
因為我承諾每個月俾番起碼一萬家用佢個女
根本係依家唔俾 遲下都會問你追番

以前個ex 個老母話要20萬禮金再加起碼10圍酒席
果時我仲讀緊書 銀行2千蚊都冇
真係痴撚線

假膠引到咁多人認真

十年前我外母收我二萬八,另加十圍酒席!

18萬唔係比唔起，而係唔扺比

晴報記者最中意既題材

好彩我38888

萬八都無
滾大個肚都養唔起啵

巴打婚後諗住住邊？

係得中國人先咁戇鳩賣女收錢
外國真係未聽過
所以 你地妥協=都係中國人

買條得幾錢重既金鏈比你

日本聽過下好似要,但唔太sure

同佢講要儲錢比禮金，唔結住，等十年八載都唔定。
佢可能即倒貼返比你

唔會
個女一日未大肚一日都會唆擺佢搵過個

咪係 兩個人相愛想組織家庭點解要錢？on9

點都要$305既

五毛都有400幾正皮，CLS

外母？叫返auntie。

一萬八都冇？

哎喲 咁又真係難計啦

知你窮撚，想你知難而退

戶口20000都無
如果我係條女
寧願落左佢
唔係嫌你窮
係唔想累左個細路

咁樣不如開二百萬啦
患難見真情。

求其up真係害死人

家姐嫁好似無收禮金

但上面巴打話合理嘅都要畀3萬
你點畀 問屋企人借錢娶老婆？
身為男人好肉酸

$87 不能再多

18萬 你外母嫁埋比你？

有錢既可以唱晒一蚊銀掉比佢老母

好快上報

有錢就大L曬架啦，你都on9既

小三你老母

有得諗

未結叫乜撚野外母呀

lm學野

娶到韓妹先講啦

加多一條罪，倚靠賣女為生

18萬 真係你諗你
有無回贈先？女朋友係唔係獨女
佢屋企有無樓先 痴線幫你養女仲要比家用
都敢膽開咁多

我朋友因爲過大禮傾禮金最後冇結到
cancel 所有bookings
分埋手

我嗰時禮金6xxxx
買返接近十萬金器比我哋

18萬yen 豪比佢

咩年代仲禮金加酒席？

禮金兩萬九嫌貴 怒摑36歲外母

談婚論「價」為禮金反面。「奉子成婚」小情侶前晚在黃大仙女家商量婚事，年輕準岳母索取二萬九千元禮金時，二十一歲電器技工準女婿無法負擔，更指對方「獅子開大口」斷然拒絕，雙方發生爭執，準岳母被人怒摑，準女婿亦被人用「鷹爪」還擊，兩人同告受傷及被捕，十八歲懷孕準新娘因動胎氣不適送院。

準岳母姓楊（三十六歲），與家人同住彩雲村日月樓，丈夫姓馬。據悉，女兒與任職電器技工姓張青年相戀，兩人旋即打得火熱墮入愛河。消息稱，日前少女發現懷孕，與男友商量後決定盡快結婚，兩人隨即著手籌辦婚事，連日來都極為忙碌，而張亦準備與未來岳母商討禮金事宜。

準外母「鷹爪」還擊

前晚十一時許，少女偕男友返抵彩雲村住所，並與母親詳談籌辦婚事細節，當時雙方都為辦喜事開心。豈料，當楊婦要求準女婿付二萬九千元禮金時，張由於剛踏足社會，尚未有儲夠老婆本，感到數額過高無法負擔，因而拒絕，氣氛頓時弄僵，兩人頓起爭執。

少女成夾心人，左右為難，只有好言相勸，避免傷和氣，惟現場充滿火藥味，更愈吵愈激動，有人突然動怒打爛天花一盞吊燈，又揮掌向楊婦怒摑幾巴。楊婦不甘被掌摑，涉嫌使用「鷹爪功」還擊，亂打猛抓，混亂中，張身體多處被抓傷，包活胸膛、肩膀、手臂及腳部，遍體鱗傷。

期間，少女見場面失控，無法制止，連忙報警求助，警員接報趕抵現場，張與楊婦仍然情緒激動，互相指摘怒罵，被警員分開勸止，經詳細調查後，始知是禮金爭拗風波。張涉嫌襲擊及刑事毀壞，而楊婦則涉襲擊，兩人同被拘捕，由救護車送往聯合醫院治理，其後各獲准以五百元保釋，下月七日返警署報到。

至於夾心人少女亦稱不適，需要送伊利沙伯醫院檢驗，幸情況無礙，但見喜事竟變官司，感到非常無奈，她在醫院向親友訴苦：「我勸得掂阿媽，就唔會搞成咁。」其後男友趕至接她出院時，他仍怒氣未消。

仲有冇低面額啲

我由8萬8講到3萬8

180000 South Korean Won equals
1295.7836 Hong Kong Dollar

當年堂哥就係搞大女朋友個肚，
女家企硬要買樓先可以結婚，
堂哥話會買，
拖到六七個月先話樓唔會買，
以後同奶奶住，
仲要無自己房

條女生完，留低個細路就人間蒸發，
而家小朋友都九歲了。

真男人

鬼佬又唔會畀禮金=無用
韓仔又唔會畀禮金=無用
架仔叉仔會畀禮金但大男人=無用
得大陸仔同台仔有用 ？

唔覺囉，始終要對小朋友負責，
明知無錢畀個好環境小朋友成長，
當初應該同女朋友傾落仔，
分唔分手，結唔結婚係後話。

咁樣逼法，想女家出錢好賤。

十萬聽過
八萬八都聽過
十八萬真係好野呀

有叫過女家出錢咩

有呀，本身無打算真係叫佢同奶奶住，
係想逼到女家出首期買樓搬出去，
果邊唔肯咪真係變咗同奶奶住囉。

佢哋一齊七年
我朋友好灰呀
本身今年一月結
一個人處理cancel bookings 嗰啲

感同身受
我戶口都多dd 但我有層樓揹係身
m樣受禮金問題困擾

窮鬼可以唔洗諗

可能佢試吓你

你方向同重點完全錯晒了.....
你仲後生,難明父母心呢

你老母比個仔人地就唔洗錢地底泥?

最重要係俾完禮金，之後洗唔洗俾家用俾外母？

十八萬 十八萬 逐秒累積
糖是甜 唇是紅 誰是奇蹟
看懂了 然後尋覓尋覓另一種價值
逐個夢 逐副臉 逐次累積
抱起過 放低了 然後回憶
然後期待期待下一位接力

最無辜係個小朋友

都唔明禮金邊鳩個發明
球星轉會咩
Btw 一味拖 拖到佢急就得了

吓，即係你生仔跟你老婆姓？

認真
我唔介意
你好介意咩?

最可怕係收就收足18萬
但之後每個月又要你養埋佢

個問題係你父母介意，如果唔係要介意其他人駛鬼搞咁多野，兩個人簽張紙得啦

我父母唔介意
點解你覺得佢地介意?

你唔介意唔好expect個個唔介意
btw 唔好包咬頸啦屌

見到個PO都出事

你事前係唔會知佢比唔比返你
跟本係一場賭博

唔係有冇問題
有都唔係一定抵比架
你有1千萬 你會唔會買層得180呎的樓？

18萬用來比禮金
不如用18萬裝修下間屋 或者去個度密月重好啦

唔會架
D女權撚又會扮睇唔到架啦
又或者話 *車，呢d習俗既野冇所謂啦 男人老狗唔係連18萬都冇下話*

結婚得男人著數你都講得出

你收皮啦

有20萬都自己洗啦

比你都算 重要比你老母
家陣我有得屌你老母呀？

俾千八咪算囉

笑死人咩
唔洗服侍返港女都偷笑

一個po 就見到港女幾咁貪錢

現代結婚老婆都要去返工

咪就係
呢個世代有幾多個女人真係會識/肯做家務同煮飯？
女人先要呢D名份，知自己臨近30開始價值直插，要「穩定」「依靠」
男人洗鬼呢D，出去花天酒地，玩到50 60都大把女

你都痴撚線
正如你介意唔代表人人都介意
講個事實叫包咬頸

咁咪岩lor
公一份 婆一份
點解重要比額外的錢
重要比完都唔知有咩得著

港女一個嬌字累死人

四體不勤五穀不分
有港女皆因有港女的垃圾老母教出來

一句 不了

臭鳩無人要唯有用錢買

不如你俾我屌 我俾20萬你？

你個名
如果香港男人大部分都連登質素咁我寧願貼錢叫日本鴨 玩鬼佬玩一世好過 格西口臭又醜樣

五十肩求其講句野都高質過人 真正高手

你未來老婆點睇 如果我媽咁樣開咁大禮金我應該又尷尬又無奈咁叫佢唔好

正話篤左我億五㗎喇

你憑咩

好呀
你留低姓名 地址 聯絡電話
我將自己送去你府上

話搞大女方個肚 逼女家倒貼果班人係咩心態? 希望係假膠

依家買部電話都幾千銀，做到可以結婚既年齡戶口得一萬八都無既人可以去學下理財先好識朋友，識另一半。莫講話組織家庭同未來外母一齊住，結婚簽紙律師費都無晒，又儲啊？儲幾多十年啊？同你挨都無問題，你食軟飯要人養返你轉頭唔緊要，因住收尾果幾年屎都無得你食啊

依家已經有最低工資都保證到你既收入，萬八都無死廢青，你老豆老母點教仔，教到成個智障咁，話你係廢青都侮辱左班真廢青啊，我係你就搵個堆田區埋撚左自己啦！

就係識計數先有錢啊上面嗰條懵撚

唔睇價錢牌嗰啲叫暴發戶 土豪

中出佢個女
再同伯母拿返18萬 孫仔錢啦

識有兩個結婚，同居都無比禮金，睇人既遮

咁家務係咪平分先 最撚憎d要咩都公一份婆一份 但坐係度唔幫手做屋企野嘅廢柴港男

唔該C 兄

農曆年假未放完係特別多小學雞

有就要俾？
你邊位呀 搶錢仲大大聲

你生仔d醫院費用,租金,仔女將來d費用係咪真係平分先?
係既冇所謂呀
但唔好73都當平分

佢拋下你架姐 唔好俾佢嚇窒

靠臭閪港女做家務？

係無所謂至好，如果全部野都可以平分咁計，生仔痛楚搵命搏你點計？老婆坐月無收入又點計？

坐咩月?
出院抖幾日就返工喇
你怕痛咪唔好生,決定生就唔好入男人數

男人接受到絕後就無問題啦 橫掂無咩女人想生

垃圾男人無仔送終姐

唔係掛
男人普遍唔想生自由自在唔結婚
反而係女人想結婚生仔綁住男人咋喎
你問十個男人溝條女返黎係想結婚生仔vs同居食藥無限中出揀邊樣9個都會揀後者

男人多數短命過女人, 男人多數都有老婆送終, 女人先要擔心要有仔送終姐

18萬咁少

對唔住，我知你地冇興趣知

擺明唔撚想嫁個女俾你

一定係女人想生多過男人想生

而家想生既大部分係男人
你會咁諗只係你太細個

而家想生嘅係親戚，後生嘅個個都唔想生

男人30都未玩夠喎
定你覺得40先唔叫細個

我都以為係咁呀
唔知點解男人一到30結左婚就自然嗌想生仔
我都係受害者

正常男人到30都未想結婚
咁岩你果個痴左根

戶口一萬八都無 真係唔好結啦

我識嘅都係男嘅想生過個女
佢哋真係覺得生個出嚟跟自己姓
係繼後香燈

繼後香燈點會要生個女,係都仔

男嘅 想生過 個女

女既可以拒絕架
你接受生=接受份痛
咁都要入男人數?

泵大你條女個肚 問返佢拎萬八
唔係既你出三千俾你條女返大陸

我下年結
完全唔撚想生
都唔會變
我好了解我自己

利申: 男

你班仆街平時又叫窮人唔好生仔
而家又叫佢搞大個肚

18萬一條長紅都唔投唔到啦

我朋友都係咁，早幾年比未來外母勒索十幾萬禮金仲有十圍酒席，傾咗兩三年都唔肯讓步，我朋友就採取拖字訣，點知拖多兩年差唔多拍咗十年拖，我朋友搵咗個細佢八年嘅妹妹拍拖就飛咗舊女友，事隔一年有多，條女仲未搵到男朋友，所以有個咁嘅老母都幾撚慘。

呢個時候老母就會覺得自己做得好啱，
當初連少少錢都唔肯為你付出嘅男人，
結婚都唔會對你好，
拿，而家一有後生女就唔要你啦。

咪就係呢D老母害死個女，我朋友其實都愛過佢，但一直無再進一步發展就好容易向後退。

呢啲咪勵志

我冇立場呀
只係講返我認識嘅夫婦入面
大部份都係男嘅想生咋

感覺好爽

咪撚戇鳩啦

滾大埋佢老母個肚啦

聽過要有樓。。。最後租樓同居多幾年搞掂

憑我有錢

連登d男權撚大部分都咁架
又要aa制又要個老婆做撚曬家務煮曬飯

靠你條臭鳩出黎做鴨俾人屌養家梗係 on99

呢個真
成班無人要既臭鳩唔咁講邊揾到人要

真係
大部分男人其實唔想生
只係四大長老日日係到哦

利申 唔想生 企硬講明唔會生 無謂浪費地球資源亦唔想自己辛苦

仲衰過免費雞
即係貼錢雞，仲咁自豪講出黎

好賤呀你把口

利申：唔小心笑左

計韓圜都成$63.5萬